請問i-vtec(狗隻#76747)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
港或踢出SWIFT等同伊朗

聲稱支持制裁嘅人未出過嚟做嘢
為咗一己私利可以斷送全香港人生命安全?
根本就係五毛狗

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問一個怕醜仔(狗隻#229095)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?